楊潤雄：喇沙門外有防暴警不應視作白色恐怖

反修訂《逃犯條例》風波持續，政府今日（2日）舉行跨部門記者會。不少學生今日起分別於校內外有罷課行動，有記者問到今早有防暴警察於喇沙書院校門外出現，教育局長楊潤雄表示，不覺得學生校門外行動與罷課可相提並論，警方是收到市民反映感到擔心，所以到場調查，學校亦已澄清沒報警。他指出，警察是依職責維持治安，「不應該視作白色恐怖」。

有消息稱政府研究引用《緊急情况規例條例》（「緊急法」）處理香港局勢，政務司長張建宗表示，相信政府有能力處理現時情況，政府亦會以開放態度全面審視香港有什麼法律可用，以協助警隊執行職務及止暴制亂，他強調任何法治手段一定要「合法、合理、合情」，以及符合《人權法》和《基本法》，並以香港實際情況及整體利益為依歸。

保安局長李家超表示，對於警方前晚在太子站執法不應只看某一片段，應看前因後果，否則不公道。他指出，當日有示威者進入太子站換衣服及做其他行為，警方接報有人在站內打鬥及被襲，之前亦發生暴力事件，包括有示威者縱火及投擲燃燒彈，警方是考慮實際情況，列車隨時會關上而採取行動。

今早多個港鐵站內有防暴警員戒備，運輸及房屋局長陳帆表示，市民應以正面態度思考，鐵路網絡有鐵路警察「是正常不過的事」，希望市民不要將警員放在對立面。

宜家係咩事？
我哋成個9月冇行動呀！
係咪要完啦我想問？

打咗90日，我哋終於將香港議題打到上國際層面
終於呼喚到外國勢力或者會幫我哋立一條保障我哋嘅法案
正當美國準備復會，我哋竟然收聲？
你叫美國點通過呀？

9月9日美國國會復會
全連登唔該力推9月8日再集結
一氣呵成，通過香港民主及人權法案！

機會只得一次！！
2019年錯過，將永遠唔會返嚟

你話唔係就唔係，好大既官威

屌防暴呀你老母
打交你都唔會出防暴啦仆街

的確唔係白色
係黑色呀

佢其實冇講錯
一d都唔白，因為分明要捉鳩你，明刀明槍點叫白色恐怖

我屌你老母不應視作粗口

係呀唔係白色恐怖呀
直頭軍國主義崛起啦
Hello Tojo

直頭係黑色恐怖啦

9月9日美國國會復會！！！

9月8日
星期日
全人類同我出黎遊行全力支持
香港民主及人權法案！！！

Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

咁將啲狗擺喺佢屋企門口囉！

入埋去都冇問題
又點會白色恐怖

你仔女就國際學校 外國留學